13:00 旺角突發！一手料！即將大量支那毒人以Passport入境！

13:00 旺角突發！一手料！即將大量支那毒人以Passport入境！

啱啱旺角一手，喺茶記聽到相入面條撚樣講電話，
大大聲安排支那人經深圳落香港，
全部用Passport，集團式經營，
條友廣東話有口音，有時又講支那語，
電話講緊嗰批聽日下畫三點會到港，
有提過黃崗，可能一路都做緊，
海關小心下晏三點，帶好裝備，唔好瀨嘢害埋屋企人
有提過先帶一批，其他再搞，可能想用其他方法暗地入境！

盡快推到上傳媒！要求全面開花抗毒！
要逼林奠條八婆封關！！
咪撚再毒害香港！！！

推到海關手足知

空ac看圖說故事？

仲係關口番工果d小心 咪累埋屋企人

呢啲國難財都搵支持獅鳥

手你老母足
同狗一撚樣

香港必須進入全民監視，自己救自己，用網路用第四權，放消息比全世界，我指出事前！！！

深圳27件啦，逼佢封關。
救醫護，救海關，香港一定要進入全民監視。

推

推!!!

next time use record dammit

Push

Pishhh

直送禮賓府

推 小心駛得萬年船

你唔係信啲仆街做唔出下話？真定假都好大家都自己小心啦

封關刻不容緩

過去屌柒佢啦

呢下真

港人自救

？？

push

所以話支共係點都唔會比香港封關

diu

信左先冇死 反正想佢封關

唔L 係掛

報警話旺角有暴徒衝入店內扮客人

推！！

賣港賊

推咗先

靠入境處啦

唔即刻吹雞做野post上黎有咩用？

推左先

打撚死條仆街

正仆街留名睇佢中撚埋WARS，有錢無命享

推啊

起底

立刻封關

ok

推推推

咁回咗鄉果幾十萬藍屍狗知唔知? 唔知好通知佢地喇,否則遲咗,以後都要留係大陸嘅喇.